ZOOM上堂女同學照妖鏡分享區

都冇人開cam

啲港女哥唔化妝就現晒
平時化行妝就扮高鬥

樓主冇圖就想拋磚引玉睇學生妹？

得班支那蝗開cam

圖呢

個個女仔頭dup dup笑死
有時就成日用手掩面

跟本啲港女吊高嚟賣既原因除咗一部分係關狗公事之外，另一部分就係佢地以為化咗妝既自己好撚靚，殊不知一卸妝嘩屌你老尾仲樣衰過連登毒撚

係屋企戴口罩 笑撚死

死毒撚

係連磚都冇呀

話說有個貌似支那既女同學第一堂就開住cam
由於樣貌唔討好
成個chatbox所有人都不斷叫佢熄cam
條女熄之前仲要扁嘴扮可愛

So true

仲有 美圖 同filter
Ig 9成女都靚過真人
Ig 港女個個都索咁架

Hello 無圖

原來成面粒粒
塊面又好黃
頭又唔梳
着啲好柒嘅T恤

頭兩堂開
之後冇人開，連professor都唔開
跟住個個都唔開